27歲男網售減肥藥號稱兩周瘦10磅警撿近2萬粒藥？？

居然拉咗個九唔搭八嘅究竟幾時到黑心ruby
好想去推到佢上東張西望

點解佢仲未比人拉，仲見佢有出story

仲要各大平台到而家都仲未講

哈屌笑撚死，個鼻窿插蘇咁，同而家咁大分別嘅

仲以為張相係男

1
自推下先

差咁個牛鼻環記得佢以前釘過但個陣個鼻已經冇咁牛

屌一定有整容喇，以前個鼻同而家個鼻咁大分別

我覺得細個正好多

推多一次先

露比啲藥一定有問題 俾人對爆咗唔敢再賣金仔就知身有屎

師兄咁大鑊啊小朋友都啱

前幾日經過旺角啲格仔，見到佢啲宣傳貼紙仲喺度但個格已經冇晒野